隨機問美國女學生：願不願意和我兒約會 支那大媽慘被通緝

美國馬里蘭州陶森大學（Towson University）日前出現一名疑似中國人的亞裔婦女，在校園內閒晃，同時拿著兒子的照片，詢問女學生願不願意跟她兒子約會。事後女學生們嚇到報警，目前大媽已遭到通緝。

綜合外媒報導，這名大媽於2月6日、7日（大年初二、三）拿著兒子的照片到陶森大學，詢問路過的女學生願不願意和她兒子約會。許多女學生被大媽舉動嚇到報警，目前警方已將大媽通緝，並表示若找到人，不會對她起訴，僅規勸她不要再騷擾學生。

事情曝光後，引發網友熱議，美國網友指出，中國家長常常在大城市公園內替兒女找對象，這大媽應該是趁過年，到美國探望兒子時，順便幫忙找對象；中國網友則說，「外國人畢竟見識少」、「有這樣的母親，兒子就是媽寶」。

幫個仔搵母雞

龜婆

唔去中國搵？要美國搵？用意明顯啦，為咗娶個美國妹一家移民咋，評論個網友明顯都係中國人啦，講到咁平常

傑出華人系列 又再一次揚威海外

中國網友則說，「外國人畢竟見識少」

真係唔知邊個見識少，例如我未見過文明國家通街痾屎

大陸網民曲到圓

自由戀愛呢樣嘢，你地D chinaman識條鐵咩

職業病，慣咗問人「去不去？」匪語